其實諗返香港好多早餐都好唔健康！！！

腸粉：高碳水高脂肪，加埋醬仲肥
沙牛公：高味精
餐蛋治：高鹽

其實有冇健康又好食的早餐介紹下

牛奶麥皮

粟米片牛奶

Subway

粥？

飲水

雖然都係唔健康
但火腿通或者米加隻強真係算好少少
火腿已經唔健康 重要食公仔面真係唔掂

腿通 烚蛋

要食健康既野貴到仆街，窮撚都係食返公仔麵啦

好多煉奶

返工已經咁辛苦 點解唔對自己好啲？